搭車學英文

各位點善用搭車時間
小弟每日搭車返工都要一粒鐘
間唔中聽下BBC radio
但係好悶，話題同香港差太遠
大家搭車有冇咩習慣

我會選擇睇d有英文字幕既video

邊度搵？

有個app叫ted
入面好多inspirational既speech

哈
我有download 到

Ted talk

聽下英文歌 睇歌詞

香港時間下午四點鐘 BBC Radio 2 的 Chris Evan's Breakfast Show 都唔錯...

每日都有？